狗已經成為香港社會毒瘤，公務員癌細胞？

其實已經去到邊都已經不受歡迎

淨係得返可以係大陸人面前求安慰

其實醜唔醜？

話愛國但就安排子女出國讀書

出納稅人既錢，食納稅人既飯，但就做盡傷害香港人既事

之前仲有條片夠膽問人交幾錢稅

巿想問下呢個世界係出糧先定交稅先？

到底你係出糧黎交稅定交稅去出糧？

行為簡直影衰公務員呢三個字

最後

再唔切除癌細胞

相信大陸好快就會提高公務員既愛國標準